香港人唔該發火，發起餓死國際NGO行動，趕佢地出香港

一定要拎返自己嘅尊嚴，一毫子捐款都要斷晒佢地

宣明會
無國界醫生
奧比斯眼科
聯合國兒童基金
Green peace同WWF（暫時好似唔關佢地事，好唔好制埋佢地水）

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

黑警解決黎明行動既方法係
Spin曬所有人去大學防守戰

推返重點去黎明

同埋針對個別官員 popo. 政棍去行動

割晒啲NGO

經濟制裁佢地

Green peace應該係無辜既

講漏一個救世軍

仲有講漏本地嗰堆慈善機構就更加唔駛講

二噁英污染 Green Peace 無出過聲

從來唔捐錢，唔捐血, 捐來 du on9.

S

我地最多錢 同 眼淚

WWF個CEO做過35年狗

仲有公益金

今次呢場運動真係喚醒左香港人
除左反暴政, 反暴警
仲認清左邊d 社會機構從來都係當香港人係水魚
不論係電視台又好, NGO又好, 各行各業都好
香港人終於識得團結去反呢d 大機構,
希望呢種自己作主既心態可以持續

鎮壓部隊瘋狂用化武
Green peace應該要出聲

救義士撚得閒比佢

一票不投民建聯
一蚊不捐NGO
推出去

綠色和平係有嘗試驗水炮藍，大家冷靜少少，fact check 下INGO 做過咩先鬧。MSF呢啲做得咁遲，就真係幫唔落。

捐血未必完全幫香港人，因為意外入院嘅，咩人都有，但個個人都唔捐血，最受害嘅都係香港人，因為比例上我哋嘅需求最多，尤其呢輪大量手足入院，所以救得一個得一個，入唔到理大或前線，都可以响其他崗位出力。

我宜家個感受就係好似JOKER殺死自己老母嗰一幕咁，好似被自己老母呃撚咗好多年咁

宣明會呢啲撚屌，去幫非洲啲內戰受害者，有AK47都去，香港人？你食屎啦(不過記住捐錢喎)，仲饑饉三十？

Highest paid staff at five Hong Kong NGOs earn over HK$2m each a year, says social welfare employees union

偽善者四 反駁無國界醫生的詭辯（二）

冇錯 前幾日先有個組織叫我捐錢話保護海龜
我即場屌佢老母 香港人都就死 我捐錢保護海龜 邊個保護香港人?

冇錯 班奶共狗現哂形

而家佢叫捐錢 直接饑佢老母啦
成班ON9 2打6明星去做戲呃人捐錢
理大手足就饑饉到死啦